8259 機會黎喇飛雲

仲唔快d執番幾手

炒完你先執貨，傻的嗎

冇水魚入 樓主點散哂成手蟹貨

連登雞